知名五毛 你認真就輸了 繼發表運動已輸的言論後，狂吹送頭陣地戰

你認真就輸了 是一位知名五毛 ，已榮登五毛榜：

早前狂話運動已輸：

而家狂吹送頭陣地戰：

平安夜除夕有港鐵，可以打返陣地戰！再休息就輸了...
陣地戰畫面靚啲

今日不如出黎打返陣地啦....就黎輸晒喇....

陣地型啲

型你老母，過咗6個月，大家都知道陣地戰係效益最低成本最高，次次打陣地戰都傷亡慘重，20以上斷正暴動強制quit game，而且一隻狗都無傷個。
係咁話陣地好型，型之外係大量手足斷正暴動，根本當手足係condom。

大家幫手推得唔得，重要行動post

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員